LES MOTS DE VNE ET DEVX LET
TRES ISOLÉES SONT TOVJOVRS
ECRITS VAINS. AINSI QVE LA
MAJORITE DES MOTS DE TROIS
LETTRES. MOV GEL VVE SVR MV
R PAR EXEMPLE SONT DES ECRI
TS VAINS. GAZ LYS OV PVR PA
R EXEMPLE NE SONT PAS DES E
CRITS VAINS. AINSI QVE CERT
AINS MOTS DE QVATRE LETTRES
COMME DANS OV ELLE. LA LIST
E EST ETABLIE PAR LES MÈTRE
S QVI SEPARENT MOTS ET ECRI
TS VAINS SELON LEVR INTERET
ET LEVR RARETE. LE MOT ILS
PAR EXEMPLE EST COMMVN ET S
ANS INTÉRÊT TANDIS QVE ILE
EST NOBLE ET RARE. LA RARET
E NE DOIT PAS ETRE CONSIDER
EE À L'AVNE DE CE QVE LA CI
TE CONNAIT. ELLE EST VNE SY
NTHESE DES CONNAISSANCES QV
E SE PARTAGE LES METRES DE
TOVTES LES CITÉS. LES METRE
S RENCONTRENT LES COLPORTEV
RS QVI FONT VOYAGER LES MOT
S DE CITE EN CITE. LES METR

*MANVEL A L VSAGE DES METRES*
*ROMAN KACEW GARY EMILE AJAR*
Cité Roman
Salle 1241
Étagère 1
Niveau 3
Libre 14
Page 341
